[Gay Post 160] 只談風月不談戀愛

鑑於pigpig唔會開post（？）

又係佢

係我

聖誕食屎啦薄荷豬

新通知功能 del 唔到

禾首忍歌

巧悶牙 g

2425號大教訓

到時唔好俾我見到你出街

冇街出冇frd

屌早講 約我約我

波波

貓貓

喵喵

有冇一齊做冬

少左一個

有咩

@catcat
本宮有個好提議

你老味

賜你一言！
講！

事情出現轉變 唔話你知

qq薑餅人

冇呀

陪我k

加左價

咁可以一路做冬一路做愛

幾號！

你幾時得閒

25/27/28/29

喺班親戚面前龍舟掛鼓？

龍周掛股

聖誕到啦！

大隻hal

我都想比人掛鼓...

有啲難
要有返咁上下高同大隻先得

睇過好多次

我肥左就真既

我自己都驚

我會努力減返

人地高
但你就

肥就是原罪

你肥dd有咩所謂

已經肥左好多喇

相呢

旋律比我幸運
我的下場沒法知

好想睇

冇咩特別興趣

屌
早知讓比紙紙去

點解你唔比我

返左黎咩？

一直在你們心中

同佢熟d

好寸omg

唔洗講野啦我地

點會呢
小妹唔敢係你面前班門弄斧

咁同佢熟係事實嘛
一個未見過 另一個一齊去過旅行

而且太遲了

杯鳩象仔 好慘

邊有 有
你約佢聖誕lor

我又要

但係你都係要杯鳩佢

楊千嬅可能下年參加我是歌手

下？？？

楊千嬅wor

快啲約我

唔啦 唔想佢俾人笑
靜靜地唱著歌講故事咪幾好

過黎我度啦，
人地咁對你仲中個頭埋去

唔知琴日又拎左最後 sor

抱歉

頭赤赤

睇嚟我對你ge詛咒成功左

我已經笑左

＠catcat

每日也是廢青。。。

窮過乞衣

me is.... 住緊露宿者之家

邊位巴打開新ac啊

天早灰藍，想告別，偏未晚。

wow王菲

現充day

你咪一樣

我就冇出街啦

我冇街出....

唔知邊個係街聽唔到電話呢

明曬啦

紙紙

就快平安夜，好緊張

平安夜會點？

十分平安

同我去街街

平安夜快樂
一人一套GV分享坐到26號

lm

上星期 Down左88套

一到聖誕節就好想出pool呀

你又係邊位

Google drive

Plz share

Share 埋

有仔免問

咁可以同仔仔一齊睇㗎嘛

Agger
有仔走啦

應該係飲太多姐

支持

張床啲色…

邊套
正

我都覺
睇開健成

一日一好歌
[url]汪蘇瀧 - 追光者（高清去雜音）【動態歌詞Lyrics】

Fun?

你又做咩事

have place?

今晚我好平安

Yes

你都平安...我更加

平安是福

你都平安我就更加

你唔係話約佢哋既咩

野外露出

我係全po最毒

你日日都出街喎

又屈 果個係你

求seed

我返學咋屌你

我邊有約今日

打和

見到你今日有街出

Super!

我仲係張床諗緊可以約邊個

食吉邊

玩得開心d

佢話佢食吉邊
我就⋯

食佢

我自己食咋

唉
訓個晏教先

我訓到26號

我都想訓到26號

有冇諗過我31號都冇人約

冇人約咪自己約人

屌你咪嘈啦

怕見到煙花

佢尋晚唱左放煙花

我最鍾意果首繼續努力都有

是我不好

?

果然gaypo一定要緊密追隨

知佢邊個

哦 呀邊個丫嗎
利申 9up

掉低條link潛水

小腸notification centre

咁你走啦

更新左未

我唔知

link都有埋唔識自己hi佢？

hi

紙紙好惡

咁事實上佢係好高竇既

放流料

腸腸好惡.....

例如點？

又係嗰啲唔理人既人黎
你有興？

咁似你...

咩啊

...係邊個叫我陪佢

有埋門路直接可以加佢啦

摩牙

對唔住❤️

你地。。。

咁講幾好

電話咋

An機係咁

寶寶不聽🙉

搶寶

嬲牙

佢唔理你咩

都係聽識佢既人講

識佢既人係巴打黎？

無興趣我都唔會理人

識好多人

典解牙

你成日屈鳩我

吾系甘牙

過8點我就會mark低邊個冇上水

拿 我就喺到嘅

我賓周fun樂緊

比我老細屌緊我條小丁丁

屌丁

屌撚到開晒花就來變八爪魚腸

我來報到

遲到 肯定係現充！

你好意思講？？？

我八點前報咗到

紙紙自己都出左去

冇

我本簿仔mark到爆晒

明啦

點呀冇人約果個

聖誕十連

集名

出現了！

1.毅進星

今天感到開心

根本不必苦心想過度過

聖誕快樂

去完

咩lee缺屎蜜屎！！！

聖誕快樂！

大家食蛋快樂

屌 啱先收工返到屋企，瞓3個鐘又要起身返工 真係好撚憎聖誕節

平安夜都喺尖房過會唔會太毒...

唔會，好過係屋企

On9

報告：平安夜十分平安

me all day

肌肉痠痛

起身！

笑。。。

有高汁陪我過聖誕

對唔住 我係假相

私交

串夠未牙。。。

我話我自己係假相

我都有

開針針

有仔係大曬

又放閃

以後叫你膠紙

明明。。。。嗰個。。。。。係您。。。。。

你話咩咪咩

你笑我

你有男朋友啦

濫
不過都可以既

做乜咁開針？

早啊

好春眼瞓

平安夜去咗飲酒嘛

mk

大時大節分...

做咩唔捱埋聖誕

每日都係分手天

冇牙

岩啊岩啊

咁你有冇反省

好過份
成日唔帶我去

慘

瘋狂aoa

您都要左啦

我都好少去

真係笑die me

有咩咁好笑
講黎聽下

約左個FD聽日見
佢自己都原本以為OK點知老細急CALL最後都係要番工
利申佢差唔多兩個禮拜冇假放

sad

佢係咁同我地講
聽日終於有假放聽日終於有假放聽日終於有假放聽日終於有假放聽日終於有假放聽日終於有假放聽日終於有假放聽日終於有假放聽日終於有假放聽日終於有假放聽日終於有假放聽日終於有假放聽日終於有假放聽日終於有假放聽日終於有假放聽日終於有假放聽日終於有假放聽日終於有假放點知最後

以為你笑緊第樣野
今次放過你

唔係你以為我笑咩

極唔開心先會去

有冇得分享吓

腰酸骨痛

唉 一年啦 我都係放唔低佢

好耐冇開心

好苦喎

假使這歌到明年還在播 假若世界永遠都快樂

26號才是現充day

好攰呀

有幾呀

訓醒26號了，好似訓得特別耐

貴圈真亂

邊位ching

扑性day十連！

訓醒鳥

訓覺鳥

伯伯又要早訓

伯伯都係早訓=/=早訓都係伯伯

但你係伯伯

好想同佢一齊去AIA玩SIR滑梯同碰碰車

Hiiii

J爆佢

J爆佢+HALHAL+個細路

一日走4場會死

怪腸腸呀！

마지막처럼 마-마-마지막처럼

臭雞

佢地再唔出新歌就

sor lor...

@紙紙

為左妳，幾難過嘅馬路都要過

留低都係一份心意，而唔係一份負擔

介唔介意再同我走多場

halhal人人得而j之

膠紙

「是我。如果有多一張船票 . . . 你會不會跟我一起走?」

紙紙 貓貓先係囉

高汁互丁

有taste

ok la

跑步身形靚，鋼條

我都跑開步,但點解我條腿咁粗

春麗咁？？

差唔多

好眼訓

halhal同波都係運動仔仔

你姐係話佢地兩個都唔得

正

未解決！

有無基既厹？

會唔會一樣比人基友排斥？

祝你好運👍

捉佢地做便奴

咯咯咯

咪嘈

想做大家既樹洞，黎緊一年想令自己變得更有親和力

我係隻臭g

咁你又對我咁衰？

可唔可以做大家既便器

唔可以

你岩
呢d天生ge

乜依家啲人咁惡既咩
寶寶委屈但寶寶不說

我 無膽雞 係度 祝大家 2018年 繼續頹廢

幾時跳舞機會有賤熊跳

想跳新歌

做乜改咗名

me watch

好掛住http://日遊

惡屎能登

岩啊

Last Christmas I gave you my heart, but the very next day......

好一朵迎春花

hello

侵侵侵

一個人食乜好？
A：泰國嘢
B：吉邊
C：丸龜
D：車仔麵

幾時幫我抽姻緣牌

我

都冇話唔得既...

私底下答你

都算係劣食既一種

耶耶耶耶耶～
過黎做我愛 過黎做我愛 寶貝

Oh boy keeps me fall in love and you make me blinded~~

迎冬花is here

月亮花？

花花好得意
5**級男神

我呸
我真係唔知佢咩意思

一閃一閃小星星

簡簡單單一輩子

幾時先有得去火星？

點先可以沒憂愁？
點先可以沒淚流？
點先可以沒內疚？
點先可以自由？

佢地好可愛

Hihi

侵侵頂到幾耐？

>30mins

唔準蝦BB侵

持久唔得既

安安喲

有股強烈的失落感

聖人mode?

我都想

halhal喲

咁點解失落

得不到的是最美麗

速度=（樣+技術）x時間

我覺得係
速度= 技術x時間 + 樣

咁唔怪得我...

點解我唔可以早啲諗

放低心事

嗚嗚嗚

我真係勁唔開心

咪同左你講

俾人剪左

但係我覺得越靚仔/技術好會越易射

？

純粹係做唔到自己想做既野

我純粹覺得 靚仔係fixed factor 唔洗乘時間
唔會愈望愈想射 應該係一開始望到已經

好悶

老

別埋心水買碟

遊戲都一早玩完 贏便慶祝輸了氣便斷

現充可恥

人生八苦 當中 求不得苦

歡迎負能量討論
利申 廿年失敗經驗

負心雞

已對此高汁回覆作出正評

2018前可否開新post？

拿 聽日先係 今日冇佢ga

諗唔起自己有咩成功既野

日日出街就快窮死

Mk

2019先開新post

睇紅白倒數

pish

喵事

冇 你同唔同我出黎牙

海旁

冇咁逼囉
今日有咩地方唔逼

屋企

野外

賓妹咩

七彩泰文點講

你瀨屎

是撚但

果個係咖啡色

再嘈爆你大獲

矛

聽日想睇coco

有冇睇過條片

有冇拎

好呀

When

你明啦

以為係呢條

呢個又係咩黎

除夕夜歡迎邀約

叫佢收嗲

佢依家好憎我

除夕夜上桑拿會唔會有人

好想瘋狂啪啪啪

會比火燒咖

紙紙is mine

連____都有打手

Me ok wor

日遊

好想喊...
已經喊緊

禾在家裡

黑房

記得帶袋

去左婚宴，
睇人幸福，
自己咪又成條毒撚咁

開始覺得31號晚無聖誕節咁有節日氣氛
我係咪開始老

因為冇人同你過
btw自由BB

@冇人

抽水貓

您冇出去玩咩

no wor
at home
大毒毒

冇啊
冇人約+攰
邊似你地D後生

你岩

同波波在一起

第二日仲要番去做狗
捱夜？不了

Halhal

淨係波波？

你又唔過嚟

唔啦

新年快樂

新年快樂，我訓先，大家玩得開心啲

新年快上

快上

快落快射

各位巴打新年快樂

做乜屌打自由bb

我有一個心願

2018推推post先

大家打左新年第一炮未呢

閃 現充

侵

點解D 男人可以咁蠢

你呢？

show off 自己能力係天性？

同肉丸一齊

你先係

Happy new year

你係現充

性擇

今日冇呀

咁樣好咩

新年第一日就拗柴仲同ex食咗餐飯

咁係好定唔好

風采依然 現在又在我面前

腸腸 hug

下彎成條蕉咁

冇ＡＣ？信你一成

乖花花呵番

我覺得普通啦

新年快樂

好眼訓

新年快樂咁多位

好多潛水員

龍龍

水水
好想聽你講野

有冇掛住me

聽我講野就夠喇？

快d sd voice nsg比我

聽邊個講shocked

想要咩劇本

話我樣衰 最尾加個哼～

哼～

yyg係你？

諗緊yy係咪日遊

係yinyinchu

yinyin雞咋嘛？

抖m？

呢個排名係咪由尾數上

面交

來吧

你第一日知？

如果我都係抖m咁點算

my place/your place？

btw會唔會有人認真左架
me是純情小鴨鴨

鬧自己

well experienced water dragon

互相鬧自己

shocked

你就老江湖

生左個bb出黎

唔好講咁多 voice msg

我點只老肛門

啡色既

傷心

yyg

仲唔叫我

你都唔msg me

唔知大家做緊咩呢

無，浪費生命

唔係諗住接，就唔好伸手出黎
ok？

喺北京大嗌我愛共產黨好定我愛習近平好？
正評 共產黨
負評 習近平

死港女要人秒回

唔覆 send 黎把撚呀？

agger

已經玩到用聲打j ?

把聲係好聽ge

首先要有朋友

我諗我呢生人都冇機會做到伴郎

人大咗就會 Splendid isolation，疏遠啲朋友
「除非你是我 才可與我常在」

一齊做花球

做棋

呢個唔難 要熟先難

可能我仲後生

要識人有幾難姐
行街都可以識到人
但有冇方法令人對你有興趣就難啦

我仲未嬲完

講緊邊位巴打

食屎啦你

should be水龍

我都想聽

敢問巴打幾大嘅
btw hello

好撚凍啊！！！！！！！！！！！

比人話我老牛聲
欺騙me感情

btw做過伴朗

btw2今日唔係暖左咩

冇錯啊喵

聲呢

23
應該又會俾大家屌咁後生就叫春
但最近發現原來自己係咁差好sad

或者調返轉，因緣際遇而識到嘅人係我冇興趣識落去
都係老套一句：你揀人，人揀你

I know that feel
差唔多畢業/入社會大學嘅時刻就會亂諗野

有幾差

69bb

老牛

你係老牛，咁我係咩

你係男神

亂講野

係禾

掛住我嗎

我要男神簽名

我又唔覺我好大方
只係同大部分人傾到計姐

你要轉做冰屬性

毒屬性

冰毒

最近好鍾意喵喵咁聲 會唔會太萌呀喵

hi fun
隻手一秒變冰凍

@catcat
我評唔到自己

快d玩下淋熱水會唔會變做冰粉

我喵。。。。。。。

您要屌人之前一早比我屌左先啦

唔會

最近好鍾意侵侵咁叫 會唔會太萌呀侵

收爹

差別對待 我報警

岩牙

真侵侵好萌
同金仔鬥大細

好想知你地會屌d咩

係新人呀！

都唔係好差姐
正正常常樣 但唔係好man果啲囉 都唔係果啲死𡃁仔淫樣
好可惜 都係得啲中年叔叔Hi me

好似ok
利申就中年既叔叔

咪就係正常樣無人睇得上眼
其實人地好Q 唔識落點知

個個一係鐘意大隻靚仔 一係鐘意瘦底淫仔

咁你look for 幾歲

我都係咁
樣呢d野順眼咪ok lor

咁瘦底柒仔點算

講心

咁咩情況你先覺得人哋係真心

當你係7毒瘦撚人地仲追你

我年紀無咩要求 但啲叔叔3x 就我呀爸60咁樣就唔係太好囉
個人偏好啲man人呀

係咪要落bar遊覽下

落bar係player多

同你講咩
我又唔係quote你

其實冇咩特別

On9得黎又柒ge人 （應該

唔敢落bar
我發現係Txxxxx識既人好似真D 依家有聯絡既都係果到識 啲G呀J呀 好撚賤 唔岩就block 唔覆 講聲唔岩都好呀 屌你

岩啊
tt都有好人同靚仔

你地都見識好廣

Sor 我指既係天打
我無呢個勇氣tt識人 覺得啲人好似好變態

居然係天打

直接用gay app la
再唔係就要用。。。。。。
召喚c&b打手

我都有呀 所以咪話G同J啲人好現實囉
天打識果啲真係會帶我去玩（正常既）
但我果陣唔係係香港

再唔係用咩

做乜個個都好似剩係遇過d奇怪人咁

天打係識fd
個邊係識bf 點同

請問咩叫C&B

個個人係個33歲好童顏既人黎 其實bfable 不過就attached啦

可能天打叫做無乜前提，所以傾計都舒服dd

咪好lor

你lor

細佬教精您

我係玩lihkg app先識到班奇怪毒撚

奇怪毒撚...

點解要鬧我

sor lor

男神教ME

我同你咪最奇怪嗰個囉

我唔想比人dum

想做拋果個
拋啲膠俾大家接

全lihkg 最鐘意呻既行業 要上水了
終於放工
等車返屋企果時 踎左係地下喊

射晒俾我

好想扑野

地圖炮攻擊

係咩行業

唔係叫你stand by呀

大家會唔會真係想要到求其搵人扑

Lm

係sauna大家咪就係咁樣搵食架囉
我上過去 成班仔想搵我扑野

蒙頭入閘都冇分別㗎啦

巴打副計一定好正
有冇圖睇

提提你
我係夜空

但千真萬確

咁當然我前前後後入左幾次黑房，中間既時間我係行左出廳睇電視咁啦，不過信唔信我講野隨大家喜歡，我洗乜野同大家講大話

我唔會 好揀擇的
打丁都唔想益d仆街

利申 仆街

你地不妨都上返次sauna 至少大概知道自己有幾多人會吼

Yes. 有人想知先再講

服務業，專serve 廢老
今日仲有人話要投訴我

你真係好仆街

YYG VS YYG !

哼

笑死我

好嬲呀

巴打一定靚仔有身材
但做咩咁挑戰 第一次就落sauna玩
我無呢個勇氣

我個腦淨係浮現左一堆街市叔叔係咪糾纏

我無操過 瘦 但望落有少少胸咁
係黑房裡面我特別正

仲講緊牙？

收爹呀你

救命

我見識少了解下姐
大家唔好嬲啦

唔係嬲你

罰你幫我開牌

佢罵我食屎狗

十卜紙紙！

ok 你都係拋棄我

最多同你fun返次

我又唔係夜空

2017既野就唔再提了

同佢無關係ge

謝謝了

濫

Er 我比較喜歡偏瘦

係禾呀

我依家食撈麵

做人真係好辛苦

做咩事 新年流流唔好咁sad呀

大隻都得

遲d見

新人留名

呢到有冇tg gp? 抑或集中呢到傾?

點解啲人全部都係傾完一日好耐 之後就唔應機 係咩玩法

傳說曾經有
隨後轉戰私交

大家表面上話呢到傾
實際已經

因為唔耐煩 掛

潛晒水果d就係 唔開名了

其實上緊水個D都係

hello
我地喺到傾
如果您想傾私人野嘅都可以留個tg
gp就冇了

呢到大家係咪都現實識架
好似好熟咁

傾耐左都會熟㗎啦

見到啲中學生條西褲窄到⋯

圖呢

男神你好

邊個

遲d留
識人真係好難

咪就係除左我以外個d

點解有種你都有嫌疑既感覺

我覺得係你有幻覺

無人同ME交

一部份啦

？？？
？？？
？？？

岩傾add入fd子gp有咩問題
您班普通fd子都有gp啦
不過搵男友sp gp就冇了

tg: Qurou
係咪真係會有人add傾私人野

Me too

是咪想同ME瘋狂交流

可以

你都冇follow我

唔洗講野

放左tg即唔見左人
呢到d人巧猴擒

你第一個撲上去

我不私交的

Yo!!

hihi

係到

有d咪現實識lor
傾多都會熟ge

Ha

清泉

哈

好心動呀我鍾意我鍾意鍾意鍾意我鍾意鍾意鍾意 撲通撲通撲通 ❤️❤️

Who are you

講野都無人覆，
點傾多呀

上水

其實大部份時間都處於一個無乜野既心情
係近排有d負面情緒
錢銀 男人

When you try your best , but you don’t succeed.

聖誕之後多左幾個新人

Mememe

你拒絕我， 唔想同你玩

btw 大家睇路
防起底大法之 唔開post

潛先

1001！